曾涉藏毒被判戒毒所停職警 再因金錢糾紛襲擊父母惟雙親拒頂證獲撤控！

做狗呢世真係慘
唔可以同人講自已做狗
呢世唔洗止意抬起頭做人

生舊叉燒好過生隻狗賊

班狗犯罪率真係好高

Push

咁多個政府部門，好似有個會係專借錢比警察

藏毒都只係判戒毒所

刑事可以唔追究撤控既咩？